<div class="Box-sc-g0xbh4-0 bJMeLZ js-snippet-clipboard-copy-unpositioned" data-hpc="true"><article class="markdown-body entry-content container-lg" itemprop="text"><div class="markdown-heading" dir="auto"><h1 tabindex="-1" class="heading-element" dir="auto"><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">阿帕奇齐柏林飞艇</font></font></h1><a id="user-content-apache-zeppelin" class="anchor" aria-label="永久链接：阿帕奇齐柏林飞艇" href="#apache-zeppelin"><svg class="octicon octicon-link" viewBox="0 0 16 16" version="1.1" width="16" height="16" aria-hidden="true"><path d="m7.775 3.275 1.25-1.25a3.5 3.5 0 1 1 4.95 4.95l-2.5 2.5a3.5 3.5 0 0 1-4.95 0 .751.751 0 0 1 .018-1.042.751.751 0 0 1 1.042-.018 1.998 1.998 0 0 0 2.83 0l2.5-2.5a2.002 2.002 0 0 0-2.83-2.83l-1.25 1.25a.751.751 0 0 1-1.042-.018.751.751 0 0 1-.018-1.042Zm-4.69 9.64a1.998 1.998 0 0 0 2.83 0l1.25-1.25a.751.751 0 0 1 1.042.018.751.751 0 0 1 .018 1.042l-1.25 1.25a3.5 3.5 0 1 1-4.95-4.95l2.5-2.5a3.5 3.5 0 0 1 4.95 0 .751.751 0 0 1-.018 1.042.751.751 0 0 1-1.042.018 1.998 1.998 0 0 0-2.83 0l-2.5 2.5a1.998 1.998 0 0 0 0 2.83Z"></path></svg></a></div>
<p dir="auto"><strong><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">文档：</font></font></strong> <a href="https://zeppelin.apache.org/docs/latest/index.html" rel="nofollow"><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">用户指南</font></font></a><br>
<strong><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">邮件列表：</font></font></strong> <a href="https://zeppelin.apache.org/community.html" rel="nofollow"><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">用户和开发人员邮件列表</font></font></a><br>
<strong><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">持续集成：</font></font></strong> <font style="vertical-align: inherit;"><strong><font style="vertical-align: inherit;">贡献：</font></strong><a href="https://zeppelin.apache.org/contribution/contributions.html" rel="nofollow"><font style="vertical-align: inherit;">贡献指南</font></a><strong><font style="vertical-align: inherit;">问题跟踪器：</font></strong><a href="https://issues.apache.org/jira/browse/ZEPPELIN" rel="nofollow"><font style="vertical-align: inherit;">Jira</font></a><strong><font style="vertical-align: inherit;">许可证：</font></strong><a href="https://github.com/apache/zeppelin/blob/master/LICENSE"><font style="vertical-align: inherit;">Apache 2.0</font></a></font><a target="_blank" rel="noopener noreferrer" href="https://github.com/apache/zeppelin/workflows/core/badge.svg"><img src="https://github.com/apache/zeppelin/workflows/core/badge.svg" alt="核" style="max-width: 100%;"></a> <a target="_blank" rel="noopener noreferrer" href="https://github.com/apache/zeppelin/workflows/frontend/badge.svg"><img src="https://github.com/apache/zeppelin/workflows/frontend/badge.svg" alt="前端" style="max-width: 100%;"></a> <a target="_blank" rel="noopener noreferrer" href="https://github.com/apache/zeppelin/workflows/rat/badge.svg"><img src="https://github.com/apache/zeppelin/workflows/rat/badge.svg" alt="鼠" style="max-width: 100%;"></a> <br>
<strong><font style="vertical-align: inherit;"></font></strong> <a href="https://zeppelin.apache.org/contribution/contributions.html" rel="nofollow"><font style="vertical-align: inherit;"></font></a><br>
<strong><font style="vertical-align: inherit;"></font></strong> <a href="https://issues.apache.org/jira/browse/ZEPPELIN" rel="nofollow"><font style="vertical-align: inherit;"></font></a><br>
<strong><font style="vertical-align: inherit;"></font></strong> <a href="https://github.com/apache/zeppelin/blob/master/LICENSE"><font style="vertical-align: inherit;"></font></a></p>
<p dir="auto"><strong><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">Zeppelin</font></font></strong><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">是一款基于 Web 的笔记本，支持交互式数据分析。您可以使用 SQL、Scala 等制作精美的数据驱动、交互式和协作文档。</font></font></p>
<p dir="auto"><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">核心特点：</font></font></p>
<ul dir="auto">
<li><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">基于网络的笔记本样式编辑器。</font></font></li>
<li><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">内置 Apache Spark 支持</font></font></li>
</ul>
<p dir="auto"><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">要了解有关 Zeppelin 的更多信息，请访问我们的网站</font></font><a href="https://zeppelin.apache.org" rel="nofollow"><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">https://zeppelin.apache.org</font></font></a></p>
<div class="markdown-heading" dir="auto"><h2 tabindex="-1" class="heading-element" dir="auto"><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">入门</font></font></h2><a id="user-content-getting-started" class="anchor" aria-label="永久链接：开始使用" href="#getting-started"><svg class="octicon octicon-link" viewBox="0 0 16 16" version="1.1" width="16" height="16" aria-hidden="true"><path d="m7.775 3.275 1.25-1.25a3.5 3.5 0 1 1 4.95 4.95l-2.5 2.5a3.5 3.5 0 0 1-4.95 0 .751.751 0 0 1 .018-1.042.751.751 0 0 1 1.042-.018 1.998 1.998 0 0 0 2.83 0l2.5-2.5a2.002 2.002 0 0 0-2.83-2.83l-1.25 1.25a.751.751 0 0 1-1.042-.018.751.751 0 0 1-.018-1.042Zm-4.69 9.64a1.998 1.998 0 0 0 2.83 0l1.25-1.25a.751.751 0 0 1 1.042.018.751.751 0 0 1 .018 1.042l-1.25 1.25a3.5 3.5 0 1 1-4.95-4.95l2.5-2.5a3.5 3.5 0 0 1 4.95 0 .751.751 0 0 1-.018 1.042.751.751 0 0 1-1.042.018 1.998 1.998 0 0 0-2.83 0l-2.5 2.5a1.998 1.998 0 0 0 0 2.83Z"></path></svg></a></div>
<div class="markdown-heading" dir="auto"><h3 tabindex="-1" class="heading-element" dir="auto"><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">安装二进制包</font></font></h3><a id="user-content-install-binary-package" class="anchor" aria-label="永久链接：安装二进制包" href="#install-binary-package"><svg class="octicon octicon-link" viewBox="0 0 16 16" version="1.1" width="16" height="16" aria-hidden="true"><path d="m7.775 3.275 1.25-1.25a3.5 3.5 0 1 1 4.95 4.95l-2.5 2.5a3.5 3.5 0 0 1-4.95 0 .751.751 0 0 1 .018-1.042.751.751 0 0 1 1.042-.018 1.998 1.998 0 0 0 2.83 0l2.5-2.5a2.002 2.002 0 0 0-2.83-2.83l-1.25 1.25a.751.751 0 0 1-1.042-.018.751.751 0 0 1-.018-1.042Zm-4.69 9.64a1.998 1.998 0 0 0 2.83 0l1.25-1.25a.751.751 0 0 1 1.042.018.751.751 0 0 1 .018 1.042l-1.25 1.25a3.5 3.5 0 1 1-4.95-4.95l2.5-2.5a3.5 3.5 0 0 1 4.95 0 .751.751 0 0 1-.018 1.042.751.751 0 0 1-1.042.018 1.998 1.998 0 0 0-2.83 0l-2.5 2.5a1.998 1.998 0 0 0 0 2.83Z"></path></svg></a></div>
<p dir="auto"><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">请转至</font></font><a href="https://zeppelin.apache.org/docs/latest/quickstart/install.html" rel="nofollow"><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">install</font></font></a><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">从二进制包安装 Apache Zeppelin。</font></font></p>
<div class="markdown-heading" dir="auto"><h3 tabindex="-1" class="heading-element" dir="auto"><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">从源代码构建</font></font></h3><a id="user-content-build-from-source" class="anchor" aria-label="永久链接：从源代码构建" href="#build-from-source"><svg class="octicon octicon-link" viewBox="0 0 16 16" version="1.1" width="16" height="16" aria-hidden="true"><path d="m7.775 3.275 1.25-1.25a3.5 3.5 0 1 1 4.95 4.95l-2.5 2.5a3.5 3.5 0 0 1-4.95 0 .751.751 0 0 1 .018-1.042.751.751 0 0 1 1.042-.018 1.998 1.998 0 0 0 2.83 0l2.5-2.5a2.002 2.002 0 0 0-2.83-2.83l-1.25 1.25a.751.751 0 0 1-1.042-.018.751.751 0 0 1-.018-1.042Zm-4.69 9.64a1.998 1.998 0 0 0 2.83 0l1.25-1.25a.751.751 0 0 1 1.042.018.751.751 0 0 1 .018 1.042l-1.25 1.25a3.5 3.5 0 1 1-4.95-4.95l2.5-2.5a3.5 3.5 0 0 1 4.95 0 .751.751 0 0 1-.018 1.042.751.751 0 0 1-1.042.018 1.998 1.998 0 0 0-2.83 0l-2.5 2.5a1.998 1.998 0 0 0 0 2.83Z"></path></svg></a></div>
<p dir="auto"><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">请选中</font></font><a href="https://zeppelin.apache.org/docs/latest/setup/basics/how_to_build.html" rel="nofollow"><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">从源代码构建</font></font></a><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">以从源代码构建 Zeppelin。</font></font></p>
</article></div>
